{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 호반로하우스독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 未成年者は入室できませんし、追加人数がいる場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室できるペンションもありますが、いくつかのペンションはペットを拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってくる炊事道具も使用できません。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再び通常の金額で再予約することができます。 お客様のご予約の際にはペンションまでご連絡ください。バーベキューを楽しむ場合は利用時間と場所などをご確認ください。 個人グリルは使用できず、一軒家ペンションは暖炉を利用することができます。 一軒家の客室は駐車が可能なペンションです。 周辺の観光地としては清風ランド、玉筍峰、飛鳳山モノレール、正房寺、清風湖遊覧船などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションもありますが、いくつかのペンションはペットを拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってくる炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約する際に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "お客様のご予約の際にはペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場合、利用時間や場所はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ場合は利用時間と場所などをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "個人のグリルは利用できますか？",
            "answer": "個人グリルは使用できず、一軒家ペンションは暖炉を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家のペンションは駐車場がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室は駐車が可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては清風ランド、玉筍峰、飛鳳山モノレール、正房寺、清風湖遊覧船などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 807
    }
}